(a/b) / (a/c)

= c/b

55

a
b
a
c

a/b * c/a